［俄佬挑釁中國］普丁送蜂蜜 給習近平 消息封鎖

中國維尼風暴 蜂蜜也遭殃 普丁送蜂蜜 給習近平 消息封鎖

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

正契弟

OLD NEWS

個樣閪撚到

2018-09-14 11:17
〔即時新聞／綜合報導〕俄羅斯當地時間11日，即東方經濟論壇首日，在會談結束後俄羅斯總統普廷與中國國家主席習近平一同參觀展覽，過程中普廷買了蜂蜜水給習近平，此舉讓網友大驚：「普廷認證維尼」！

收又比人笑
唔收又比人笑

咁L串

花式撚狗

北極熊好波

目前解放軍已進駐江西浙江安徽等蜂蜜產區，嚴密監控蜂農暴亂之可能

屌呢個蟈家真係好撚好笑

蜂農慘慘豬

拉